Ro仙境傳說 有冇人玩

我好耐耐冇玩 想玩返 85lv

bgm好正

正服？

App

係咪果隻守護永恆的愛？

有玩留名

幾時執？

有，手遊，幾好玩

有玩呀 日日掛機 已經三轉